an app 可唔可以加個選項關閉入post個動畫

有啲無謂 同an機呢個transition冇ios咁自然 不如加個選項閂咗佢！

另加一個一次顯示留言嘅所有回覆quote

thanks for update, 仲差閂動面功能 ( reduced motion)